由古中國到現代，而家係咪最柒時代？

由古中國睇到現代
而家都算無人有
以前基本上每個朝代都有得坐定定收貢金
當年南宋被滅，中國國土去到東歐咁遠tim
以前幾多藩國，而家個個周邊小國有毛有翼，無個會進貢
我覺得中國有需要要做d野

唔止！而家仲奶返當年趕佢地去小島嘅敵人！仲要不遺餘力，身先士卒咁奶法...

計埋元朝+清朝+中共係中國ge話咁就此post已完

其實中共有份係對日抗戰ge時候搞事ge，btw中華民國係中國歷史ge最大恥辱之一

睇髮型就知

進貢你估唔使回禮 ?

日本肯定唔算小國啦，講面積大過英國德國，軍事上由日俄戰爭贏到傳統歐陸強國，到二戰日本海軍已經算英美之後既世界第三強，都係當時中國作為一個農業國遠不能想像既成就

補充 英國德國面積係指依家既英國德國

晚清柒到全世界都知

外強中乾
國內政治不穩
首相冇個做得長
少少事就炒魷請辭

日俄戰爭嬴左得個吉
蘇聯內戰俾人撚狗
一戰打敗德國殖民地但攞唔到山東俾左條乜都冇做過既濕鳩攞左

古中國
你意思係古時既中國？古時係無中國呢回事

由你將所謂中國呢一個政治實體概念放係歷史到睇，
其實已經無得討論